蕭生睇大陸劇！

蕭生真係好中立 只會學人長處

唔似連登咁盲反

態度正確

同連登果班人講佢地會話你5毛

連登低質你咪quit 囉又喺度開post咁你咪一樣咁低
係呀話緊你呀垃圾五毛雲糞

咁你係喎